[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (152) 終極蛋日

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

你要開幾耐

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股價計算

可以開房俾巴絲排隊, 唔駛搞到成個post都係code

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

等勁耐
留個名先

害人終害己

蛋蛋蛋 全部都係蛋

搶左#2 唔好意思

四子嘅年齡有啲衝擊力

繼續尋其他色嘅廚房

4月1日-4月12日 復活節Event

4月尾 Earth Day Event

我到依家都唔係好信

今日有活動咩
點解我個島冇既

打手留名

Cut左上半行字以為係禁言喇

蹦蹦is watching u

更改用戶名稱2次
絲打

你開島帶埋黎比你摸
順便望下

ハクア係咪到

我個貴妃同小睫居然搞上左

唔等得自己開囉

每日都要食章魚燒巴打 我開咗島喇
朋友島
MC9F6

唔知幾時先有石枱我得兩張石凳
陰鳩功

巴打可唔可以去摸你

四妹承包左我今日嘅笑點

你哋太年輕

係度啊巴打

打乜野

你開個朋友島加code我一陣入嚟

想問下復活節任務 d 服裝diy 方程式 如果換蛋換夠12粒會唔會出？差套地面蛋衫

Kanahei絲打 你game名叫咩

開post無咩唔好啫

章魚燒巴打 我都想摸

整蛋衫整到a制就黎壞

我諗你要換一次先知
呢到啲人好癲 應該一早齊左

章魚燒巴 想問下依家仲摸唔摸得

試下，應該得

見到勁耐無人覆1000
以為收曬手

你細個嗰陣二戰打成點

留名 無生意
邊個未買蘿蔔

小潤同傑克個海報型到

爸打先岩
係唔係度

我整到石枱呀，你要？

今日先趕尾班車 好彩最尾一日d diy 方程式係咁出

震驚了
原來個方形紙罩座燈可以改造
有Default四季圖案好靚

二戰嗰陣時你連一粒量子都不如

屌.. 交換啦 我無石凳

下次我會再陰過

屌快啲
寄兩張比你？

笑死
婕妹串人都咁溫柔

頭先換百合位巴打係度嗎? 我開朋友島你入?

好 開機比你

我985已經淆左

有無人可幫整喱個系列😭😭😭😭
勁耐都無最下面果兩樣

好，唔該哂巴打

LMLM

無鬼用
挑戰#999/1000先刺激

無留動森名唔整

最右下?
可以呀

痴線

其實A兩下就得
唔駛狂A

每日網購冇乜特別都會買佢

鑄鐵木矮櫃同切菜板都無

真靚，可以改造

無錯
Ching識玩

係絲打啊

開咗！

從來都無出現過
我都想要

Btw原來企係博物館藍點果個位睇到全景

第一次外島就撞到隻唔差既貓仔,即食等聽日再去過

真係第一次知，估唔到買都可以改做

送金求摸中式燈籠

另外點釣金鱒魚, 釣左幾日都出唔到

已寄

thx root絲幫手整書櫃
不過頭先發現有4隻款

不知名的百萬富翁

我去咗另一個巴打度
一陣返嚟

有無人要買玫瑰花

係A兩下
整左成300件

494R1

下次我撞中1001 麻煩幫我開po
我冇電腦

冇問題個鋼琴已經收起左

想要咩色 我有3隻色
鳥居紅 黑木 原木

我帶燈牌俾你？想摸埋你貓樹啊

復活節仲差背囊同頭冠
有冇巴打有DIY卡多

好羨慕

想買 有冇紅色

有冇巴打開緊島歡迎入嚟摸吓嘢

好 等等等😂🙏

成日去人d島都覺得自己個島好樣衰

好啊 加咗你好友但係fd list揾你唔到

好感動 有石枱用多謝陳巴
笑死 一個冇枱一個冇凳

有冇人有三角琴/熊仔可以俾我摸？
我只有以下的物件 鐘意可以互摸

食蕉食埋蕉皮巴打係咪度

得隻小熊啱唔啱

咁易壞嘅掘個島咪要買一堆手制
（我覺得會出現pro con廣告）

真係唔該哂巴打，好好人。咩都有齊哂

幫埋我 我都唔識

有冇人要魚兒蛋 森林蛋同復活節diy卡
免費送賣又好似幾浪費

紅

有大奶油熊
你啲嘢好吸引

你地唔出聲

我有白色三角琴 但未買
可以幫你代購

可唔可以照摸呢d野

好想摸家私 個島乜都冇

岩我一隻都冇

我開番個島啦 頭先邊個想摸野 用朋友search

如果人地個島係現代
咁我個島可能仲係寒武紀

貓絲有無復活節床鋪同櫈子？

好

diy卡？

三色都想要

可唔可以嚟多次fc

係呀

我都撲咗好耐

有五款熊仔

就係冇呢兩樣

我有三角琴

想問吓有冇包包同花冠嘅DIY卡

寄左

屌拿星，依條撚樣不請自來
Btw，求生果種果樹
我已有橙同桃

好好笑

想要

想買 2600 0393 4049

章魚巴我都想摸

楊明

好啦不過盡量唔好中
我平時都係遠離電腦

個個都咁可愛

多謝硬絲

開左島 你入黎

動森有隻洋娃娃好啱巴打你

有一個中熊，一個中熊貓

好叫唔叫叫陽明

你估我想咁空礦大宅咩真係

㩒pro con有凹陷美既ZR掣

已加

頂我知你講邊隻
唔記得左有佢

有凳唔想浪費 有冇回禮都冇所謂 隨心

想問啲蛋係咪冇用㗎啦

冇你都冇今日，多謝哂

打手出現了

啱啱買咗多個

仲要藍色

有無人想摸熊熊

我好多

個島憑實力上到四星

屌要擺幾多野先可以唔用火堆大法上到5星

Accepted 你開？

冇猩猩 小婕

我去你到 你sw咩名？

張地毯靚

加咗

我有梨同車厘子，交換？

我！！！

唔識日文睇唔明
佢教緊點樣30分鐘就成依diy

可以 你俾你號碼 我加你

你，已經擁有

已經擁有 兩個

難得有樣野隻駱駝無昆我

可以 門已開 你俾你號碼我加

你兩個明明仲要黎過我到
見唔到石枱凳咩

推哂全屋野出街就五星
我就係咁

封海邊TT到海鷗到?

黎緊

我開左房 你地入黎啦

我以為你準備大搞
咁你仲有冇野想要呀

我都唔知 好好笑 救命

想摸

等我放晒D貨先
我要買貴野 高級日本布

我上過拎左Diy
但好似要Keep住5星先會出鈴蘭 ？
我想整到佢真。五星

叻仔

佢而家叫我種花

呢個運氣係咩事

ADDED
但我啲橙今朝埋左落地, 淨係俾到桃你

想摸熊仔，帶咗啲野可以share 摸

今日有黃色白色買 你入黎啦 開左房

唔洗keep住，好似係累積夠就得

等我一陣thanks

我後山種左一堆花遲啲先執佢

賣紅 黃 百合種子 送到府上 想要啲石頭 礦石

累積啲咩

唔緊要，開左島了

正

入緊

萬分感激 你開島嗎？

點止30分鐘，佢過咗幾十日喇喎
TT

唔該哂巴打

有五星嘅日數，我中間俾d菜斷過5星都拎咗朵花

我次次買唔係醜就重複，痴線得幾張都重複

巴打以後有免費燉炳強飲

完全唔能明

已加 你可以黎了

我係寄卡個到寄左熊比你！上網睇ATM寄要聽日先有

但我都要上到5星
我唔想個島長期係一堆傢俬
想正常咁上5星

收到啦我 唔該寄信係即收到

可唔可以入埋?揾左玫瑰好耐

有冇巴打開島可以入嚟摸嘢

有貓就出現

我今晚攞把斧頭去劈柒佢趕佢離開個島

巴打 岩岩打到了 感謝你呀

啱啱add咗v字頭 開咗島同我講 麻煩晒啊巴打

冇記錯西施惠話放欄舖路起斜坡個d都會加分

full 我都想摸熊

beeeestdjdjdj巴打
閪閪里海鮮焗飯巴打
三個肥婆六個波巴打
棉花糖好甜巴打

另外 有機食鹽把打你冇留fc加唔到你

咁岩姐
btw再次多謝個牌

到今日都儲唔齊櫻花diy得3種
我屌

Meme me

想要咩

想問吓櫻花係咪已經冇啦

好似係

同埋最緊要都係清哂d雜物，啱啱check咗又係堆菜累事

我都開左個島, 你可以黎睇下有無野啱

11號完咗啦

姐係只要裝飾得放哂出黎就五星到

有興趣！要咩材？

有粉紅格仔大熊 求摸嘢俾我參觀下

慢慢整緊
佢次次都話我唔夠裝飾
唔夠野可以擺
要慢慢儲

全部都想要但射極波都係無，黑撚到

行都行唔到

送set 石俾你可換紅黃種子各5嗎

鄰居:

係呀，計件數

花同樹都要夠數，每次搵佢check都會同你講差d咩

完撚左好耐

我有花瓣堆同賞花組合 你岩？

夠多可以擺到夠佢會話你咩唔夠花 多垃圾果啲但擺哂出黎要收返埋好煩

終於識叫佢地出黎

想摸丫

冇乜哈哈 冇石都唔緊要㗎

無賞花係咪可以代整

我啱啱加fc嗰陣bug咗 好似無咗個邀請

冇記錯如果話島嶼景觀唔夠係要擺哩數個堆傢俬/diy，擺明搶

等你

有隻角落生物

哩數濕濕碎啦

俾埋Diy你 有多

依家加 我y字頭

原來比到，btw點比
唔識去人地個島，未去過，一直單機
巴打需要啲咩

有無人有日式傢俬/主機電腦
我可以用成set遊戲機/廁所/廚師互摸

個表情世界級

好煩我諗住睇下商店升左級之後會唔會易啲上
我仲有大概一個星期就30日

求摸熊 可帶啲家具黎
2600 0393 4049

係丫 已開

屌 係海邊射氣球 反彈落左海

復活節方程式會唔會完咗活動就消失？
差星之碎片好驚聽日整唔到魔法棒

我記得會解成就

唔會

有
早幾日解左

真係有咩 日常發生

多咗傢俬買應該點都易啲

自膠 好似加咗

佢只係令一日出一次嘅瓶中信TT完出現喺自己門口可以節省你鳩搵嘅時間
一句到尾
都係要TT

加左我先 我開朋友島俾你

我都想摸 可以嗎4253-1099-1523

得第一次有，好似係

都唔明啲人TT有咩意思

返轉頭啤一啤太經典
直程係呢個樣:

排隊跟機

去完呢個巴打島再加你

好想要

啱啱開始玩冇星星碎片整唔到復活棒
之後先整同今日整有冇分別？

你個名

水障礙

想去服裝店買下衫
有冇爸絲開咗島

加左

無

玩少支棒幾日咁

好啊，已開fd島

真
最心痛係摸妹有人斷左線，然後個樣無左

哈哈 等等我 下個到你

吊幾條魚先得一粒蛋

開左島 你拎啲傢俬俾我摸下就ok

唔洗咁下話巴打

中型魚應該好易出

想問有冇人有刨冰機可以借摸
好想要部

唔知拎咩好

點解要出蘿蔔

有冇中式/日式野可以摸下?? 送番舊金俾大家

是但啦

買多咗想放出去
朝早買太多

我三款都有，你想唔想換？

我有喎

I have

諗唔到個島點整，好辛苦

做乜鳩

笑死
有著數勁多人彈出黎

有電結他 爵士鼓 服裝鋪都有

可以
去完樓上再過嚟

我摸完妹支菊花棒 變左新月椅

有岩蛋換啦 多到仆街

呢隻驚其實教人虐待動物

開放呢堆免費diy代工，你唔夠材料除咗大星星之外可以用你用剩嘅櫻花瓣1塊對兩粒你缺嘅任何材料
另外收購大量櫻花瓣，你有咩材料想要（除咗金同大星星）全部1:2咁換俾你
想做櫻花大戶整人工櫻花園

我第一次見到有人話買太多蘿蔔

去Twitter/youtube睇多啲

錢多得滯啊
買咗4000幾棵蘿蔔返嚟

巴打有冇野需要 睇下我有無帶過黎比你/寄返比你口

4000幾算少

4000幾棵你講緊40格？咁唔多啦

有無青 可以比我拎蘋果

多左既

釣竿架
魚乾
魚牌
魚拓
魚兒地毯
魚兒t恤
釣魚包
魚兒斜背包
魚兒雨傘
有興趣pm
想換 錨裝飾品🥰

我都唔知喎

有無巴打知

唔知有冇人po過，原來兔兔只係一個打工仔

Added

我都係
太少家私喇

岩呀 我有次摸到太空人有人斷左線無左
之後變左

想問巴打個魚乾係咩黎?
魷魚?

冇乜呀玩左冇耐連office都未起

你加咗我好友先

我試吓再開過

可以改造的

上緊

5種玫紅種子巴打，係咪我開島丫？

自己搭咗個櫻花景出黎

行去佢背後搞佢
佢仲會嬲

若果唔得就由佢，唔該哂巴打

謝謝你，我等緊另一位巴打來摸刨冰機

想整月亮燈圓月

754835286876 V字 卡比頭

咁慘

opened

我想問同以前nds果隻有咩分別

有冇得摸/幫手整個假樹

啲樹同啲草係家具黎?第一次見

好慘 之前仲對佢咁衰

終於5星評價

Pro打手留名

魚干架

我知啊 但我有多

成日屌鳩佢話係咁出蛋比我

有咩新發現？

加咗你好友

新手一問
有冇方法可以擺啲野喺室外枱中間

開河開上癮好唔夠土地

個板點整架好正 diy卡定自己整？

呢隻係switch

找個男的幫你打

搵機場海鷗 邀人上島 邀請朋友
等緊你開啊啊啊啊

垃圾Lite撚表示 唔需要

咁都好 咁我慢慢黎
隻濕鳩兔就整咗

開左島

嫌蘿蔔多嘅巴打換樹勁多人出黎換

等我一陣

係咁架喇今朝有人話85大頭菜都極多人留言

好似未見到成功嘅個案

分別好大呀！

個mon

加左啦 June字頭

笑咗

咁好唔user friendly

得左好滾動

巴打我比啲生果你自己種啦
比fc我 唔駛比大頭菜

繼續引人買

Diy黎

加左 y字

DIY再將樹改造

我送比你
你唔好亂黎

開住左島了

有冇可能更新到唔止十個村民
想放多幾隻入去

我買左90萬 93蚊嘅

係引人買PRO CON
你要講清楚啲

開完話我知

你想整幾多棵

開左朋友島

有冇人要櫻花時鐘 賞花組合 櫻花樹牆嘅DIY咭？
另有陶製牛奶壺、竹製驚嚇箱嘅DIY咭多

用金手指，放到個島陸沉都得

我隻小芽都係到做尖明明係文青

咩島名？

想要櫻花鐘,可以用咩換?

巴打你個髮型點有架

想要樹牆DIY呀!

既然係咁我都唔阻你喇

加拿大絲打 我今晚返黎搵你

斷左線 你有熊係我度 入去俾番你

心郁ge人自然會明

竹製驚嚇箱嘅DIY
可以點換

係dllm
天意如此

有冇巴打未join switch family plan?
仲有4個位
TG: manwithfire

2366 3636 2315 Ed字頭

巴打個島名係？

果啲真係好靚 我都想擺個

想摸浴室家具 如果冇都唔緊要 反正我多咗 留個fc俾我

依到應該搵唔到架喇 你試吓出去個個家庭plan post問下

你頭先唔叫我幫你整埋

我之前買過，唔撚見左

兩個傻人

釣魚包*1
魚兒雨傘*1
魚乾*2
魷型保冷箱*5
魚兒地毯*3
魚兒T恤*4
魚兒棒*4
魚兒壁紙*1
釣竿架*3
魚兒斜背包*6
瓦斯爐連烤箱*1
冰箱*1
沙包*1

換

盆栽架diy
機票
其他diy
其他家具

到時送個比你

我驚啲人買咗Lite

收到thx 巴打

松楓島

視覺系假髮
時裝店有賣 戴咗會變成你頭髮嘅色

嗚等我仲恰佢

整矮櫃巴消失左定係人地度整緊

唔知你整到

sorry aRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR
, 想問仲有冇?

咁大舊都唔見

ok 依家上緊

我有假山你岩唔岩

想去搵花同種子

有無人有多左既DIY交換
我多左櫻花鐘、櫻花石、竹驚嚇盒
想換啲我無既卡🤔有貝殼DIY最好～

想知其實係咪真係冇錢還債嘅島主

依家嚟拜訪你ok嗎？

我有問你爭咩
但你無答我
HAHA

我都係得檜木泡澡桶,可以送比你

個玩法應該無變
以前nds都係好hit
唔知switch多左d咩

順便問下有冇人有興趣

買lite個價錢依家應該買到5個pro con

屌，本身部機買比條女玩
咪買埋pro con比佢
點知佢成堆野唔知塞左去邊
連帶幾隻game一齊唔見埋，嬲撚到

薰香台同曬衣繩diy有多有無人有性趣
想摸下枱btw

嚟緊

我識整假樹但唔識草
想要櫻花樹枝 代我整就得

網上連線掛
老實講我建議你睇YouTube

我堆哂都唔夠
但又check唔到爭幾多

而家未有好多diy

有冇巴絲打個島有玫瑰種子買呀
我可以用三色堇，鬱金香同波斯菊種子換

Ok啊

買完lite多個島wo

咁我仲有好多樹 琴日仲要斬晒佢地

死啦返左去睇唔到你講咩
只睇到材料兩個字 係咪拎多左你？

sad

好似好撚重咁 真係啱力拎住黎玩咩

睇到啦依家去送返俾你

兩樣一齊買唔得ge

而家佢就係話我個島需要大自然 叫我去種花

Lite今個星期大幅上升
2000蚊買部手機

屌你老母！又好似幾正

想摸浴室家具冇都唔緊要，留個fc俾我就得

因為依個漫畫, 我決定搵哂啲蛋解左個任務佢

Switch打字打得慢可唔可以幫我整埋

左邊柒到呢

有冇巴打可以幫整櫻花盆栽+盆栽架

Lite好輕
但主機應該好重

個問題係受力位真係啱咩

諗起之前呢個故
又係講兔仔人
勁好睇

《女朋友全家變咗隻蛋》

Thanks 留意吓先

唔該曬巴打
裝飾緊個島就差部刨冰機

一直對佢好好
只係佢擺啲蛋over左姐..

睇落頭重身輕

有

要問下啲打手

今晚應該都無妹

急需鈴錢 一張機原可以換幾多錢？

呢個我都有，咁唔洗啦 一陣直接嚟就得 我開島先
我個島叫港xx

佢好努力擺大家原諒佢

我好多樹喎

呢D野無fix rate

依家黎 岩岩送返啲材料比上個巴打

都好

巴打仲整唔整

有咩用？

樹枝要咩料！ 我見到你 你係咪長開島
我轉頭嚟 送多轉速遞先

等你 島名長X

一張機票 100鈴錢

可唔可以留個樹牆diy
得馬桶浴缸

我試過換99000

比d掙扎

我想買部三角鋼琴所以都幾多下
聽日服務處要升級所以又唔開
要訂就今日要訂
一時籌唔到旗

唔該巴打

Switch打字好慢

有 本身買咗比你
Added 你而家開島同島名係?

4木材5軟木
我自己冇木整

想問下個島太低分係咪冇動物會黎露營
為咗大執個島收哂全部裝飾
依家應該得返一星
露營黎左第一隻就冇再入過

手機裝app然後用手機打字啦

明K絲仲有冇玫瑰種子可以買阿
啱啱唔記得留FC

好呀

想要櫻花石，你有無貝殼床DIY？

要咩色 換波斯菊

有呀ching

我都可以整呀 我燒巴唔得閒可以搵我

副琴26萬

摸摸都得架

想問有冇人知街機有幾多款?
想搵人互訂 唔洗摸 加FC互訂

我有射擊(藍色) 格鬥(紅色) 桌上(綠色)
另外有綠色撞球桌 互訂其他色 或兵兵球卓
彈珠台(白色,黑色)換其他色
另外飛鏢靶機 換其他遊戲 如轉盤等等

有意互訂留FC 講用咩換咩
唔該晒

我唔應該話佢恐怖，我錯了

估唔到係咁XD

啱啱有人認領咗喇sorry

我而家開島

今日賣唔到架

3619-5710-9697
你有冇梨同香蕉？有梨同香蕉可以交換

巴打求add 7525 2427 6503

我都想收大量機票搵動物, 但想走果d又唔肯走

有香蕉架咩

要唔要借比你
唔要機票

個活動最尾換個隻復活節棒係咪都係換衫棒黎

電話裝switch online app 可以用電話打字

冇呀，你過嚟啊
我開咗島上邊有密碼

屌，好撚正

你帶料黎
開場比你

search唔島

我都想借 但買曬大頭菜

係咪有另一個巴打幫你整 咁我add下個

留個fc

開了

想收一個復活節地板DIY 差佢

又sale人做gym

可以嘅話梗係三隻色都要
但係我個島今日得紅，黃波斯菊種子

有香蕉

加咗喇，我開咗島，你得閒就過嚟拎

借住比你先？ 鋼琴咩色幫手訂多部

我要蕉

可唔可以幫我整多套，我個島兩個人玩我用珍藏服裝回禮

你影蕉黎睇下

無一隻肯走

齊左十隻都可以搵？

我都唔知 我見上網啲人話有

想要香蕉

我好似有 啱啱去咗人地島
轉頭firm你
30粒石頭同你換

我都識整廚房我以為大家係有廚房方程式冇材料先想要呢兩樣

不割

唔得, D動物叫走吉番塊地出黎先搵到

我用100萬買你一隻香蕉

我琴晚發夢夢到有

你開島

送過一隻走, 但搵番黎果隻都係差唔多級數

Add左你啦

原來將隻蜜蜂帶到動物旁邊會有反應

有冇爸打

嗰次刷左幾多張

蜘蛛都會架但冇諗住幫你

25張

有冇服飾店今日賣肌肉裝

可以帶火車模型過嚟俾你摸

哪兒來的蕉

開左

冇 但係我手上有一件可以俾你摸

我個島出西瓜 換唔換

睇黎就算有一隻走都要籌旗

我岩岩都想講西瓜

多謝巴打

蜘蛛不了
驚到pk
睇見佢嚇到滴汗好好笑

我等你開島？
少玩
不太懂🤦🏻‍♂️

今日有光環買，有冇人大月興趣的，有轉頭番去開朋友島

你下次幫人 收定機票差唔多

要幾多?
我要紅色得 同你1:1

咁如果吉左塊地嘟amiibo係咪直接收amiibo果隻

我出40格蘿蔔同你買

因為我地都係西瓜島

定係都係要等3日

我有冬瓜 換唔換

巴打 開咗島 78RQY

有冇呢個水果箱可以摸

如果用amiibo 可以唔洗吉番塊地, 你可以直接逼走是但一隻, 好似係

有呀

今次我連買入價幾多都唔知

哇呢個人又整得幾靚

紙箱黎 自己改造

我都想摸！

果欄

兩樣都識整，但盆栽架要松樹盆栽
你有冇呢個？

我開左朋友場
絲打搞掂就入得

紙箱改造

希望我有得收人入場費

空白紙箱改唔到

笑死

買完影上嚟比大家開下眼界

有
留 fc

我諗大家都有
不過in case有人無復活節氣球b

可以同我講聲，我有多1張

擺橙同椰子落一個窿就種到西瓜

可以換啊～～我加你？

屌

我依家過嚟

呢隻好唔好？

我都有，排，需要叫me

過到自己果關就得

我上次見到無買添

你係島主你話事

個島你既

咁撚可愛都唔要??

我有櫻桃箱, 你要?

估唔到你有晒我仲有啲但唔知點俾你睇，唔該晒營多

要囉 😂😂😂

蘋果+啤梨=青蘋果
啤梨+蘋果=士多啤梨

玩緊中

我出晒算 ,再開比你地

想請教下

我用左個無online plan 既account開左島
然後先用有online plan 既account 再開新人
會唔會有咩影響架？洗唔洗用有online plan個人開島？

未試過唔知 問任記

希望跟你翻5倍

1P 推劇情 我係你就用番ONLINE PLAN 做1P

想問下如果一部機有兩個玩家
玩家A可唔用玩家B個儲存空間同佈置間屋
想起多間屋用嚟存物品

只不過冇買plan嗰個冇得去人地島玩 冇乜野

好啊，隨時都ok

想問下 點落同一個窿

咁貪心 我108炸 見6收手了

你開島？

其實隻動物又唔係做我地鄰居問黎托……
利申:友善

我試咗都係諗住咁種，樹後面搵欄杆塞住，可以搖晒三粒落兩邊路上面

唔好要啊
玉蘭/小睫/反轉猩猩先係王道

五星技黎

外島一次過釣晒2條，冇用餌

有冇大佬夜少少可以施捨一套復活節不倒翁素材比我
我玩左4日 今晚未必衝得切6種蛋既需求 交換都手軟

開咗喇

想要士多啤梨 點解種唔埋一齊嘅

.......

已開島 謝謝

你6咪翻6倍囉

唔洗住 thanks
依家用地板分類法

你唔係話你有咩

玩耐啲動物會教你

現代人唔知做乜成日都想同人地一樣
要隻動物都驚群眾壓力人地覺得唔好

前前後後左左右右abab

小睫真係有啲人氣架
但我唔識欣賞

咩顏色

尋人代工
想整太空人同太空飛船

可整月亮/火箭/星空牆/太空船牆

呢個po有個傳奇人物叫皮亞爾王子
呢條問題 我交俾佢答你

我有多，可以俾你

屌好醒

754835286876
巴打仲黎唔黎

可留tg?
我一個鐘後應該可以開始

又冇阿妹啦

108好似有機會上600

玉蘭
想趕佢走好耐

雜交之鬼

啱啱先整完個果園又要再整過啦屌

有晚聽到佢唱歌
好難聽

日日EVENT點會走

咁就各色10包吧

107上左 睇你表演

7點都未夠啊屌你
不過今日又EVENT一定冇

不過佢又真係整得幾靚

寄咗2張比你 收嘢啦！

我唔要啊
但你送嘅我收起佢

有錢人

可以，不過要用玩家B個角黎放嘢

鏟晒再種都幾大工程

我宣佈 我既農業大國番黎了

又每日搖7皮生果

服裝收藏家唔使客氣啦
我志在可以周圍睇下靚衫

...水果都有得溝？做多左

我打算抄但首先要儲紙箱

上黎叫人幫手斬

做緊依件事 係咁食蛋

110 有冇機??

我硬係覺得啲活動阻住啊妹同駱駝佢地黎

成日都要叉好煩

醒WOR

做多啲任

溝果之鬼

復活節好多蛋
啱啱順手起左好多樹同竹再擺位
又要再整 嬲左

冇錢 得少少哩數

你都無貨 唔夠投入

你果幾張圖好Cute

斬唔得，要種到咁密一定係成棵種先得

你未試過咩

玩多啲做下任

有以下diy卡多咗

橘子壁掛鐘，葉子雨傘，流水素麵，貝殼床鋪，排笛，假山道具，菊花抱枕，蒸籠，竹林牆
，櫻花石水盆，仲有d復活節既卡

有無巴絲要?

12個鐘任做無限Q

有冇人有大中小提琴同銅鑼可以俾我摸下

我講緊上星期
我連今個星期咩價都唔知
咁都上到6就厲害

唔好阿 我已經有然姐。。。
竟然說

動物都有得溝 點解水果唔得

直頭係喇 今晚個POST又會好靜

復活蛋啲嘢麻麻好睇

你教我地嘅

妹啊妹 好掛住你

你星期咩型阿 咪比左條LINK你睇%

紙箱然後改造???

賣左佢 400蚊賺埋佢

未

屌那媽而家都睇唔切

咁咪搖唔到樹枝囉？

今日都冇聽見有人話有駱駝
不過今朝隻兔同 菜頭豬 都可以共存

錯 何童先係王道

想要貝殼床，巴打有無咩想要？

隻豬唔出黎嘅暴動都似

想問下有咩劇情
開技能同shop個類？

琴日摸左..得垃圾DIY
仲要比FD 打劫左2粒大星碎 10粒細
之後自己上唔到網 乜都未整

主要開shop

樹枝搖出面啲普通樹啦

想要貝殼床想要咩換！！！！

新手期問嘅問題都Bin
(仍然新手期）

寄！

用左種子仲未走

多謝解答
咁空間唔夠就開多果玩家先

唔會 無關係架
露營之後你要去奸商狸果度買地
跟住搭飛機去外島刷鍾意的動物

我有銅鑼，小提琴要寄

紅色我有啦巴打

直接還錢好過啦

開多個角色起公廁

What if 1600都唔夠用

要唔要蘋果椅diy?

我都好掛住呀妹

我睇左
上星期波型, 再上星期四期
今個星期 30% 三期, 35% 四期

你加我 3619 5710 9697
你有冇梨可以交換？

呢個故事教訓你唔可以自私摸

有無得意野摸下

自私摸嘅後果

熱門≠自己鍾意

呢排的起心肝做翻啲學校野 冇得成日黎呢到睇得意野
突然覺得你地好勁 讀緊書翻緊工都可以長駐呢到

隻蛋不倒翁幾得意, 整多D 放去島周圍
當懷念隻兔

跪求不倒翁DIY一份
可以帶遊戲機俾你摸

我執啲畀你摸！

邊個fd場會有妹咁驚

我有 你要素材定要個不倒翁？

呢度個個都失左業

多謝哂愛滋巴幫我實現永久櫻花嘅夢想（後面d樹無視啦）

借我個生意頭腦 比你發達上岸

掛住動森唔做野
準備還債

我係桃島

巴打有冇復活節背包多？

張圖幾耐之前？

原來啲假櫻花係咁樣

真係有
我尋日跌咗落河

咩呀 你係pro con員工呀嗎

讀書咩嚟嫁，乜要上堂嫁咩

幾撚Cute動森啲野真係好好笑

有位絲打要咗
你得閒開島我去幫你整
好似仲有得改色

即係學完我可以自己整嗰個diy卡？

起GAME做緊現實既野

耕田

係咪冇得再整?

點解我種唔到錢嘅？我已經分好左一袋錢但只有收進錢包裏/放在這裏 2種選擇

大佬

想整都冇木整用黎整哂柵欄

拎鏟未

要拎住個鏟

算係咁嫁喇，唔係再多樹枝都唔夠砌

咪咁啦你地 就快全post都留意到

有冇人有星星頭套

我都想 再唔做會爛龜

唔做assignment咪得
利申聽日deadline 乜都未做

陰人1001既時間又到

我有啦 多謝你

DIY card 應該冇得多㗎
係整晒37樣復活節嘢佢送
我得製成品同啲蛋多

啲關係好複雜

想要紙箱

我真係想問你 你好似真係唔洗想咁
（其實我都走曬堂 做功課算）

唔覆了 下個Post再見

我拎過去俾你？

咁我要兩隻蛋呀麻煩你你開定我開？

即係兩隻不倒翁

加速先 祝大家中1001

我final sem兩日dayoff讀4科，真係唔乜洗上

我已經無祝左一個Deadline
反正個老師鳩鳩下鳩下乜都唔Care

想要假山 抱枕

有小樹果樹 同松樹盆栽 岩唔岩？

唔緊要 你可以拎 我啲蛋好多

我食飯先 轉頭ok？ 你順便睇吓有冇野要代工/摸

仲有啲距離喎

想問下如果露營個隻到左
係咪可以去外島搵人

好呀，咁你ok再同我講

好快到嫁喇

thx巴打

求妹！

妹啊

買地先？

下個post再搵你

推兩推

講講下就970架喇

點解我啲紙箱無得改造

呢12個月冇返過學咁濟

成島都係樹喎

整咗一張改咗粉紅色
遲啲想整再搵你 謝謝!

仲未開到機睇下有冇小妹摸
垃圾細電Switch

就係還哂都唔夠空間用
又可以留返啲貴魚貴蟲賣畀NPC
又可以多個位放大頭菜

我失業Ing

無啊 得地板 燈串同凳子

Agger還水啦學校

好耐無見過佢

妹呢喂

原來空白無得改

要啦

求妹求妹

大家都係deadlin fighter

覺得得意咪邀佢上島

整過過島黎，已經冇左好多樹

同狸貓還多間屋

你係島主你話事
你比我揀我淨係會收成島猩猩啊

係時候靜啲

咁多失業

開始減速喇

妹妹

頭頂仲插左支竹籤

唔敢再講嘢

唔講以為玩緊RPG隻隻動物有唔同技能

陰人1001

玩命挑戰推多一下

1001喇7頭